北角福建佬副本之應對策略 集中討論

選擇1. 唔去：擺空城計
結果1.1:
1.1.1 商戶關門 生意損失 埋怨社會混亂
1.1.2 讓大陸佬達唔到原來想要嘅結果
1.1.3 到時如果佢地見人就打 就會出現返元朗單野 令所有人都憎佢地 同警察 政府
因為佢地無法有效維持治安

結果1.2:
1.2.1 商戶關門 生意損失 埋怨社會混亂
1.2.2 無事發生 無人搞事
1.2.3 維穩費白洗
1.2.4 有機會俾福建佬認為示威者被嚇退而得戚

選擇2. 去： 兵戎相見 漁人得利
結果2.1. 當人數不多 而且主要為前線抗爭者
2.1.1 商戶關門 生意損失 埋怨社會混亂
2.1.2 到時雙方一定會互有損傷
2.1.3 而到時當大家打到咁上下 示威者受傷流血衝突之後 差佬出黎封路圍網拉人
2.1.4 政府出黎譴責示威者製造暴力事件
2.1.5 左報放大示威者之行為
2.1.6 前線抗爭者被拉
2.1.7 讓政府得逞

結果2.2 在示威者人數眾人 而且多人敢反擊自衛時
2.2.1 商戶關門 生意損失 埋怨社會混亂
2.2.2 同樣到時雙方一定會互有損傷
2.2.3 到時佔大機會擊退大陸佬
2.2.4 而到時當大家打到咁上下 示威者受傷流血衝突之後 政府出黎譴責示威者製造暴力事件
2.2.5 左報放大示威者之行為
2.2.6 當大陸佬被擊退 大陸媒體不斷報導香港示威者針對大陸人襲擊 引發更多大陸民眾不滿 來港搞事 然後無限loop民眾鬥民眾 使五大訴求失焦 讓政府得逞

總括以上所見，我冷氣軍絲認為選擇1 「唔去」方為上策
大家應be water, 敵進我退
北角幾時都可以去 另擇吉日 均無損失
並加強文宣戰 反擊政府管治問題
大陸佬來港搞事 福建幫勢力如不能控制 將影響中共的管治能力 如果出現福獨等等

反之選擇2 就會令抗爭者面對市民嘅支持力度
因為政府和左報會不斷醜化示威遊行所帶來的經濟和治安問題

最後，如果有示威者堅持要去，無人會阻止到你 亦都不會分化割蓆
但請謹記你爭取嘅係五大訴求
仲有不受傷 不流血 不被捕

支持1

歡迎大家一齊討論對策

依家傳幾個地方有黑社會，係咪仲自hi唔出現嘥維穩費？

空城計啦
1. 唔想義士受傷
2. 晒尻佢地士氣

我地要爭取民心丫!!!! 不能少一個又一個!!!!!

擇日再搞和理非大遊行

北角唔單止唔洗去，更加要早一晚貼滿福獨文宣，比陷阱佢地

唔去！ 等佢地入機場打！
幫佢地宣傳福獨！

Option 1

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

佢哋只係一班臨時出現嘅小丑，唔應該嘥時間理佢哋

1

而家唔係傳咁空洞 係真係有班人出現
你可以有你立場
我內文亦講左 就算有人去亦不分化割蓆
但值唔值得去 希望大家有個共識
去的結果1. 多人去就比較穩陣
去的結果2. 但唔好得少數人去 勢孤力弱 慘敗
所以一定要有共識先好行動

突發：福建同鄉會誓師大會 現場直播

有其他post有相
葵涌差館入面有藍衫，尖沙咀今朝有黑衫揸刀
冇相既我唔講地點

係咪邊度都唔再出？

push

佢地明知大陸無得搞福獨 咪特登過來香港搞

睇人數同危險情勢而定

尖沙咀今朝有黑衫揸刀 依單野睇過相啦 得十幾人 都唔係有刀
藍衫都都係得幾十人 又無武器

但福建佬唔同 佢哋無文化 單純 鄉下佬 人多勢眾 有備而來 開戰真係會互相見血

幫推

我同意1
分析基本上同你一樣
如果用結果利益作考慮
只有1. 先做到損人利己

同埋
我唔想見到前線犧牲完
輕易比政府扭曲
令社會誤解佢地

【討論】我相信支持繼續出北角嘅唔係鬼，但會唔會係意氣用事？

福建獨立

依家有新相人好多，尖沙咀狗屋一堆
武器你覺得冇？未到出手唔知
香港黑社會就好有文化好斯文唔打到出血既
你咁講係有結論唔去揾理由，想抗爭落去只有政府想嚇怕我地而唔怕

Shouldnt Give A Fuck
上哂電視直播大搞 擺明想挑引我地 搞鳩佢
Dont Give A Fuck!

只去維園

仲有機會大陸佬搞破壞，維穩話係示威者搞事，入示威者數

民建聯會員支持福建獨立

我諗法係
唔係怕見血
而係好大機會政府一早有晒部署
想引我地去
然後拉人加文宣

其他地方
就岩岩相反
似空城計
想出少少藍衫廢老
嚇到我地唔敢出黎

簡單講
北角: 似係政府想引人去
其他地方: 似係想嚇到大家唔敢去
所以
政府想我地去, 我地唔去
政府唔想我地去, 我地去

我會選擇暫時唔好去，無視呢班垃圾，唔係因為怕佢地，係因為要集中力量對準下流政權；大家諗下，同賤畜搞到有傷亡，一定有好多話柄，可能又會將部分人既注意力轉咗落班賤畜到，分散我地既能量，目前同佢地硬碰並非上策。

去定唔去
由聽日前線做決定
要阻止人就聽日落現場講

由琴晚開始已經好多北角post
唔該唔好再開北角post洗版帶風向
洗走曬其他更重要嘅post
噤得閒就做好其他大宣工作

1. 本post 目的主要係分析及整合正反理據
去定唔去 都希望前線有個共識 唔好有重大分歧
免得到時得少部分人去 唔夠戰力
的確有好多post 講左 但請問大家有共識 有共同對策未？

2. 再講， 如果聽日應戰 人數都係問題
機場去左過千人 深水埗又有遊行 今日大埔又消耗左啲體力
一定會分散左人數

3. 同場亦有普通市民 老弱婦孺 有機會傷及無辜

我明白你有你支持嘅想法
但大家想選擇一個好處較多 勝算較大嘅 損失較少的方案
本人持開放態度 亦尊重前線選擇

琴晚已經好多好多分析 已經係氾濫程度
重要訊息都被推出熱門
真心建議推多d實用資訊好過

你去搜尋「北角」
同你講嘅都係大同小異

共識唔洗而家都無意思
去到現場真係訊息萬變
前線適時執生先係最有用

冇必要去，手足去會受傷，打主線就得
除非福建佬打街坊我地先好去

推

以前番中學都熟嗰頭，終點個位好危險，好易被包

免費幫佢地貼福獨

遊擊守護我城

同727元朗一樣，點解要怕班黑社會，之前咪一樣講到刀手掉坑渠蛋掉響水掉屎彈

路就一定照行，唔會主動挑釁，但係班黑社會主動襲擊人就一定還拖

你聽日唔去，班黑畜照會打哂飛機話黑衣暴徒怕左佢地班正義之師，比左訊息中共覺得用黑社會搞白色恐怖係work
以後搞咩遊行都會用依種方法搞9我地

都係果句，人夠多就咩都唔驚

支持1
空城計
義士休息

文宣閩獨即可，共匪大忌

重申：2.2.6 當大陸佬被擊退 大陸媒體不斷報導香港示威者針對大陸人襲擊 引發更多大陸民眾不滿 來港搞事 然後無限loop民眾鬥民眾 使五大訴求失焦 讓政府得逞

1. 去定唔去 都希望前線有個共識 唔好有重大分歧
免得到時得少部分人去 唔夠戰力 白白送人頭

2. 再講， 如果聽日應戰 人數都係問題
機場去左過千人 深水埗又有遊行 今日大埔至尖沙咀又消耗左啲體力 一定會分散左人數

3. 同場亦有普通市民 老弱婦孺 有機會傷及無辜

我明白你有你支持嘅想法
但大家想選擇一個好處較多 勝算較大嘅 損失較少的方案
本人持開放態度 亦尊重前線選擇
只希望不要人少時送人頭

幫班福建佬嘅微博we chat 加返啲港獨帖，維尼改圖先。等佢地返去果陣俾羅湖嘅同志拘留幾日。

但 "商戶關門 生意損失 埋怨社會混亂" 對港共嚟講就係目的, 而家已經略見一班
佢要個效果唔係令抗爭者退, 而係要強化紅藍同港豬對"黑衣人亂港"呢個概念, 造成對立, 等你民鬥民
至於暴力衝突只係bonus, 無論係狗定福建佬打人,或者抗爭者自衞還拖, 只會令到藍者更藍(唔係親身經歷, 佢哋根本唔講道理, 總之你搞事就抵打), 黃者更黃, 加劇對立

支持理性分析
用腦plz

我都讚成，但唔係唔去，係遲d去，搞亂佢地部署，

等佢地浪費維穩費，
進而分化他們，而又一層食一層，一定一d 人，少d 人工，一d高d 人工，

如何分化班大陸佬好？？大家商量下，誤導佢地想搞閩獨？

商戶關門本身係班福建佬叫人唔好出街開鋪 唔關示威者事
大家可以文宣宣揚福建幫勢力抬頭 福獨等等問題做宣傳 因為法輪功本身就係一大班人團結而令中共防範

空城計=冷處理 令福建佬失望而回
香港酒店咁貴 福建佬黎得幾多次？
同福建佬正面對抗 對政府無影響

其實最好結果係

白衫福建佬出黎無差別打人
重現721
然後義士經過
打退&制服幾個

係仆街啲 但對輿論黎講係最好

依招公子獻頭 要付出代價

反而無事發生 依然可以用文宣戰
就好似元朗星期一流傳黑吃黑
元朗商戶關門如死城咁
同樣有文宣效果

推
話立場奶共三毛叫人去北角

今晚荃灣嘅好好嘅例子

擺明警黑合作
引示威者覆卓
跟手大批防暴同速龍同場
四邊包圍

點知無示威者出現
班狗一落地白衫消失哂

空城計啦

打佢地
佢地可以扮係市民或者遊客
變左係示威者打市民遊客架喇

今時今日就算係佢地出手先都會變左咁講

貼文宣+擺空城計係上策

的確如此
前線示威者你唔怕死 但你地對中後排 和理非都好重要
受傷被捕 少左個前線 將來抗爭就少左個人 少一份力量
所以大家要be safe

空城計再現場轉場遊擊

選2仲會有個危機係有好多刀手斬完人後就走, 如果過佰人被斬, 下次和理非就唔敢再出嚟遊行! 如果單係應付港人都仲可博得過, 今次跡象係有大陸人係唔值得博, 由得佢哋白行一趟好過!

其實今次應戰又好唔應戰又好 土共都一定會繼續用黎招搞鳩遊行示威

真係要幫手宣傳
聽日手足安全要緊
班大陸仆街斬完人
即日過關走又無仇報
到時又比到機會班冚家產上wechat曬命

的確 和理非或者示威者嘅父母都擔心遊行活動嘅安全問題
會影響佢地出來嘅決定

無錯 新疆都係用流氓咁搞鳩當地人

仲有option 3
主動支持福獨

明知山有虎又點解去
冷氣軍司支持方案1

一定要揀, 我都係贊成空城計多

> 商戶關門本身係班福建佬叫人唔好出街開鋪 唔關示威者事

因為你清醒先會咁睇姐, 有堆人係針唔拮到肉唔知痛 (例如政府政策搞到佢層樓價跌一半, 或者有白衫無端端衝入佢屋打佢哋, 但狗隻又唔理)

港共針對嘅又唔係你, 佢哋個手段係先分化社會造成, 等啲所謂沉默大多數走出嚟撐政府鬧社運(只要有一定數量, 唔駛多)
同時加埋啲黑幫/褔建佬助攻, 狗隻隨意放彈拉人等, 激化抗爭者升級
如果隨升級而少咗人參與, 局面就容易控制好多
一但出現嚴重傷亡, 如果參與運動嘅人因此大量少咗, 佢哋就可以輕鬆完事, 否則worse case就好似64咁暴力鎮壓了事

基本上係一個賭盤, 政府覺得有贏面先會咁打

閩獨可以搞, 中共信唔信我唔知, 但我預計對褔建族群本身係零影響
褔建本身都富裕, 一係好撚有錢, 一係移撚咗民 (一定入到世界最top移民人口之一), 一係聽晒政府話 (所以就算一毫唔出, 講兩句離間吓就有堆褔建圍頭佬落嚟鳩打)
啲不公義唔係發生喺佢哋身上根本唔會理你, 當然中共知褔建人勢力大, 所好少搞佢哋

1 可以唔去一定唔去玩9佢地成本

希望大家有共識咁行動 唔好單丁數人應戰受傷

去唔去就唔係一個人可以指揮得到，一定有人話去有人話唔去
但係班福建佬不斷叫囂引戰，情況就好似劉備打陸遜不斷引陸遜出戰，如果我地出戰就中晒計。對方不斷挑釁就係想速戰速決，震懾我地軍心。相反以逸待勞係最好嘅方法。佢地咪嚟囉，我地轉場第日出咪一樣。打我地唔係唔夠打，問題係班狗實幫福建佬

深水埗 和你飛或者其他地方都好
Anywhere but not north point

福建牛屎佬呢次敢郁手
以後福建仔係香港變過街老鼠

話立場奶共三毛叫人去北角

北角福建佬副本之應對策略 集中討論

分析post

香港人要光復那區，妖魔鬼怪都要消失

空城計可以諗諗

一去又搞一晚
深水埗又唔夠人 咁不如維園完直接去支援深水埗

維園行過去深水埗都1個小時40分鐘，
轉地鐵去都要40分鐘 人多都成個鐘頭
交通行程方面唔係咁方便

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

今日唔去咪第日去， 佢咪個個星期日落黎囉

[戰略］星期日北角之敵進我退

建議空城計 一來一回唔洗車馬費？唔洗糧草？

當佢酒店7舊一晚 食又一舊一日
當佢地自費黎
黎幾日都已經係佢地一個月人工
黎得幾多次

啱啊 敵進 我退

北角有黑社會，人人自危。警察失蹤，全港鬧警察唔趕走壞分子

示威者和黑社會開片，市民會怪責示威者引來黑幫，示威者亦損兵折將。警察轉移焦點，坐享其成。

所以，要智取，敵進我退，空城計。

唔好入！！！！！！

打佢哋冇用，仲可能比人哋話你打市民

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

維園可以轉場金鐘，唔好北角

無錯 不斷提721元朗警黑合作係政府死穴
無人被控罪

死咬唔放721
無人被控罪

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

天琦：
但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

天琦：
//但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。//

天琦一句好過我講十句.
與其將福建佬當敵人 倒不如將佢地變成敵人的敵人

1係最好

軍絲幾好

推 咪撚去

自推

行完北角鰂魚涌，好撚多狗

成個香港都變成嘔心大陸文化。

唔去

等北角 市民屌返福建幫係最好

我地一去到就會比人放大 令芧頭指向我地

推到今日完為止